是但求其跪

話我是但求身分 我跪
也不要求其犧牲

令下半身不懂愛
回頭沒有春計劃未來